垃圾坡豬憑咩有自己國家？不如將佢讓畀香港人啦

建議如果大家想移民最好移民新加坡，一來新加坡人口少易入侵二來新加坡係比例上最多粵語人口嘅國家，同埋呢個係較易爭取港獨嘅方法，人口入侵到差唔多改國號就搞掂，同埋要自己用粵語教佢地中文，得閒帶佢地返香港旅行，廢事畀垃圾新加坡文化污染

捉你去打藤好冇

我

香港人更加唔值得有

享受唔到揸車嘅樂趣，你去埋我個份

五毛死全家

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

垃圾新加坡

香港人先更加值得有啊！！

任天堂表示 對於中國市場還要在深入研究 請自己找A9VG首頁新聞

果不其然有一堆人高潮了

就跟我說的一樣 現在任天堂就算有出簡體中文遊戲 也不針對中國玩家
如圖所示 絕口不提中國

而且中國玩家會主動搖尾乞憐 熱臉貼冷屁股
這就是我常說的 任天堂對中國採用"斗M調教計畫" 中國玩家天生較M?

舉個簡單的情境
差別就像這樣
台灣&香港的場合 →任天堂：歡迎光臨,請再度光臨
中國的場合 →任天堂：店小二,收他錢,東西拿給他,讓他快點走

簡體中文默認是給中國玩家玩的 但是就是絕口不提中國
儘管中國任任被任天堂無視 被當做nothing 中國任任仍會欣喜的支持

要知道任天堂的市場研究是非常強大的,包括玩家的喜好 心理 脾氣 個性 智商
然後投其所好 讓二流遊戲也能打響知名度 養出一批忠誠信徒 所以中國市場很可能被任天堂定位為"斗M"越是讓你看的到吃不到就可以激出奴性而越想要

反觀任天堂雖被趕出台灣市場,但是任天堂還是厚著臉皮回去了

既然如任天堂所說的 中國市場很強大 為什麼還在猶豫
我們幾乎可以把所有負面因素考慮進來
1.中國市場沒有表面上看起來強大(BNEI:中文遊戲銷量 台灣>中國+香港)
2.中國市場病態而且畸形
3.中國局勢差 外資能逃多遠就想逃多遠

那麼中國玩家的尊嚴被任天堂擺在哪裡呢 任天堂腳下嗎?
来自论坛

做乜鳩

吉隆坡唔係國家

新加坡人做曬banana, 後生果班中文都唔識多句
馬來西亞先多人講粵語

我係講比例，講人口廣東省仲多添

人地移民只收專才，香港呢樣永遠都輸俾新加玻